D810 影星有咩鏡推薦

用緊D810 平時有機會影星都係用2470 2.8
想買枝鏡淨係影星用

黎緊1-2年內應該會轉無反
所以唔想用成萬銀黎買鏡 等轉左機先會成set鏡轉埋

二手 副廠都可以
有巴打想賣比我都Ok

想知有邊枝鏡比較抵用 又唔太貴
請出招

irix 15mm f2.4

Tamron 17-35mm f/2.8-4

山羊無敵性價比

即刻睇下先

Bigma 14 f1.8 art
一萬以內可買全新

20 1.8G

sigma 14mm f1.8

睇左 心動緊
但好貴

58 1.2

可以睇下外國好多review都推薦rokinon 其實啫係香港嘅samyang 果枝14 2.8光圈夠大 夠wide 最緊要平 啱曬你話玩一兩年就要換system

老蛙12mm
不過手動國産野

Samyang 14 2.8 AF
Nikon 20 1.8
Irix 15 2.4
Tamron 15-30 2.8

枝騰龍街價大概幾錢？

應該大約7k

20mm f/1.8G